(window.webpackJsonp=window.webpackJsonp||[]).push([[0],{29:function(e){e.exports={id:1,name:"\u0422\u0435\u0441\u0442 \u043f\u043e \u0442\u0435\u043c\u0435 1.2",completed:!0,questions:[{id:1,question:"\u0421\u0438\u0441\u0442\u0435\u043c\u0430, \u0432\u043a\u043b\u044e\u0447\u0430\u044e\u0449\u0430\u044f \u0432 \u0441\u0432\u043e\u0439 \u0441\u043e\u0441\u0442\u0430\u0432 \u0445\u043e\u0442\u044f \u0431\u044b \u043e\u0434\u0438\u043d \u043c\u0438\u043a\u0440\u043e\u043f\u0440\u043e\u0446\u0435\u0441\u0441\u043e\u0440, \u0437\u0430\u043f\u043e\u043c\u0438\u043d\u0430\u044e\u0449\u0435\u0435 \u0443\u0441\u0442\u0440\u043e\u0439\u0441\u0442\u0432\u043e, \u0443\u0441\u0442\u0440\u043e\u0439\u0441\u0442\u0432\u043e \u0432\u0432\u043e\u0434\u0430/\u0432\u044b\u0432\u043e\u0434\u0430, \u0443\u0441\u0442\u0440\u043e\u0439\u0441\u0442\u0432\u043e \u0441\u043e\u043f\u0440\u044f\u0436\u0435\u043d\u0438\u044f \u0441\u0438\u0441\u0442\u0435\u043c\u043d\u043e\u0439 \u0448\u0438\u043d\u044b \u0441 \u0443\u0441\u0442\u0440\u043e\u0439\u0441\u0442\u0432\u0430\u043c\u0438 \u0432\u0432\u043e\u0434\u0430/\u0432\u044b\u0432\u043e\u0434\u0430 (\u043a\u043e\u043d\u0442\u0440\u043e\u043b\u043b\u0435\u0440\u044b), \u0441\u0438\u0441\u0442\u0435\u043c\u043d\u0443\u044e \u0448\u0438\u043d\u0443 - \u044d\u0442\u043e",type:"radio",variants:[{id:1,value:"\u041c\u0438\u043a\u0440\u043e\u043f\u0440\u043e\u0446\u0435\u0441\u0441\u043e\u0440\u043d\u0430\u044f \u0441\u0438\u0441\u0442\u0435\u043c\u0430"},{id:2,value:"\u042d\u043b\u0435\u043a\u0442\u0440\u043e\u043d\u043d\u0430\u044f \u0441\u0438\u0441\u0442\u0435\u043c\u0430"},{id:3,value:"\u041a\u043e\u043c\u043f\u044c\u044e\u0442\u0435\u0440\u043d\u0430\u044f \u0441\u0438\u0442\u0435\u043c\u0430"},{id:4,value:"\u0420\u0430\u0441\u043f\u0440\u0435\u0434\u0435\u043b\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u0430\u044f \u0441\u0438\u0441\u0442\u0435\u043c\u0430"}],selected:[1],answers:[1]},{id:2,question:"\u042f\u0432\u043b\u044f\u0435\u0442\u0441\u044f \u043b\u0438 \u043c\u0438\u043a\u0440\u043e\u043f\u0440\u043e\u0446\u0435\u0441\u0441\u043e\u0440\u043d\u0430\u044f \u0441\u0438\u0441\u0442\u0435\u043c\u0430 \u0446\u0438\u0444\u0440\u043e\u0432\u043e\u0439?",type:"radio",variants:[{id:1,value:"\u0414\u0430"},{id:2,value:"\u041d\u0435\u0442"}],selected:[2],answers:[2]},{id:3,question:"\u0411\u043b\u0430\u0433\u043e\u0434\u0430\u0440\u044f \u043f\u043e\u044f\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u044e \u0438\u043d\u0442\u0435\u0433\u0440\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u0445 \u043c\u0438\u043a\u0440\u043e\u0441\u0445\u0435\u043c \u0438 \u043c\u0438\u043a\u0440\u043e\u043f\u0440\u043e\u0446\u0435\u0441\u0441\u043e\u0440\u043e\u0432 \u0441\u0442\u0430\u043b\u043e \u0432\u043e\u0437\u043c\u043e\u0436\u043d\u044b\u043c",type:"checkbox",variants:[{id:1,value:"\u041f\u0440\u0438\u0431\u043b\u0438\u0437\u0438\u0442\u044c \u0418\u0423\u0421 \u043a \u043e\u0431\u044a\u0435\u043a\u0442\u0443 \u0443\u043f\u0440\u0430\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f"},{id:2,value:"\u0423\u0434\u0435\u0448\u0435\u0432\u0438\u0442\u044c \u0442\u0435\u0445\u043d\u0438\u043a\u0443"},{id:3,value:"\u041d\u0435 \u043a\u043e\u043d\u0442\u0440\u043e\u043b\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u0442\u044c \u0440\u0430\u0431\u043e\u0442\u0443 \u0442\u0435\u0445\u043d\u0438\u043a\u0438"},{id:4,value:"\u0423\u043c\u0435\u043d\u044c\u0448\u0438\u0442\u044c \u0432 \u0440\u0430\u0437\u043c\u0435\u0440\u0430\u0445 \u0442\u0435\u0445\u043d\u0438\u043a\u0443"}],selected:[1,2],answers:[1]},{id:4,question:"\u041f\u043e \u043a\u0430\u043a\u0438\u043c \u043a\u0440\u0438\u0442\u0435\u0440\u0438\u044f\u043c \u0432\u044b\u0434\u0435\u043b\u044f\u044e\u0442\u0441\u044f \u0418\u0423\u0421, \u0420\u0418\u0423\u0421, Embedded System, ES, NES, Cyber Physical System, CPS?",type:"checkbox",variants:[{id:1,value:"\u041f\u043e \u0441\u0442\u0435\u043f\u0435\u043d\u0438 \u043f\u0440\u043e\u043d\u0438\u043a\u043d\u043e\u0432\u0435\u043d\u0438\u044f \u0432\u044b\u0447\u0438\u0441\u043b\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u0439 \u0441\u0438\u0441\u0442\u0435\u043c\u044b \u0432 \u043e\u0431\u044a\u0435\u043a\u0442 \u0443\u043f\u0440\u0430\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f"},{id:2,value:"\u041f\u043e \u0441\u0438\u0441\u0442\u0435\u043c\u0435 \u0443\u043f\u0440\u0430\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f"},{id:3,value:"\u041f\u043e \u0440\u0430\u0441\u043f\u0440\u0435\u0434\u0435\u043b\u0435\u043d\u0438\u044e \u0441\u0438\u0441\u0442\u0435\u043c \u043f\u0430\u0440\u0430\u043b\u043b\u0435\u043b\u044c\u043d\u044b\u0445 \u0432\u044b\u0447\u0438\u0441\u043b\u0435\u043d\u0438\u0439"},{id:4,value:"\u041f\u043e \u043f\u0440\u043e\u0441\u0442\u0440\u0430\u043d\u0441\u0442\u0432\u0435\u043d\u043d\u043e\u0439 \u043b\u043e\u043a\u0430\u043b\u0438\u0437\u0430\u0446\u0438\u0438 \u0430\u043f\u043f\u0430\u0440\u0430\u0442\u043d\u044b\u0445 \u0431\u043b\u043e\u043a\u043e\u0432"}],selected:[1],answers:[1]},{id:5,question:"\u0412\u044b\u0431\u0435\u0440\u0438\u0442\u0435 \u043f\u043e\u043b\u043d\u043e\u0435 \u043e\u043f\u0440\u0435\u0434\u0435\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435 \u041a\u0438\u0431\u0435\u0440\u0444\u0438\u0437\u0438\u0447\u0435\u043a\u043e\u0439 \u0441\u0438\u0441\u0442\u0435\u043c\u0435 \u0421PS",type:"radio",variants:[{id:1,value:"\u0441\u043f\u0435\u0446\u0438\u0430\u043b\u0438\u0437\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u043d\u0430\u044f \u0432\u044b\u0447\u0438\u0441\u043b\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u0430\u044f \u0441\u0438\u0441\u0442\u0435\u043c\u0430, \u0438\u043c\u0435\u044e\u0449\u0430\u044f \u0444\u0438\u0437\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0435 \u0441\u0440\u0435\u0434\u0441\u0442\u0432\u0430 \u0432\u0437\u0430\u0438\u043c\u043e\u0434\u0435\u0439\u0441\u0442\u0432\u0438\u044f  \u044d\u043b\u0435\u043a\u0442\u0440\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0435, \u0445\u0438\u043c\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0435, \u043e\u043f\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0435, \u043c\u0435\u0445\u0430\u043d\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0435, \u0431\u0438\u043e\u043b\u043e\u0433\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0435 \u0438 \u0442.\u043f.) \u0441 \u043e\u0431\u044a\u0435\u043a\u0442\u043e\u043c \u043a\u043e\u043d\u0442\u0440\u043e\u043b\u044f \u0438 \u0443\u043f\u0440\u0430\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f, \u0432\u044b\u043f\u043e\u043b\u043d\u044f\u044e\u0449\u0430\u044f \u043e\u0434\u043d\u0443 \u0444\u0443\u043d\u043a\u0446\u0438\u044e"},{id:2,value:"\u0441\u043f\u0435\u0446\u0438\u0430\u043b\u0438\u0437\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u043d\u0430\u044f \u0432\u044b\u0447\u0438\u0441\u043b\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u0430\u044f \u0441\u0438\u0441\u0442\u0435\u043c\u0430, \u0438\u043c\u0435\u044e\u0449\u0430\u044f \u0444\u0438\u0437\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0435 \u0441\u0440\u0435\u0434\u0441\u0442\u0432\u0430 \u0432\u0437\u0430\u0438\u043c\u043e\u0434\u0435\u0439\u0441\u0442\u0432\u0438\u044f  \u044d\u043b\u0435\u043a\u0442\u0440\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0435, \u0445\u0438\u043c\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0435, \u043e\u043f\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0435, \u043c\u0435\u0445\u0430\u043d\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0435, \u0431\u0438\u043e\u043b\u043e\u0433\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0435 \u0438 \u0442.\u043f.) \u0441 \u043e\u0431\u044a\u0435\u043a\u0442\u043e\u043c \u043a\u043e\u043d\u0442\u0440\u043e\u043b\u044f \u0438 \u0443\u043f\u0440\u0430\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f, \u0432\u044b\u043f\u043e\u043b\u043d\u044f\u044e\u0449\u0430\u044f \u0440\u0430\u0437\u043b\u0438\u0447\u043d\u044b\u0435 \u0444\u0443\u043d\u043a\u0446\u0438\u0438"},{id:3,value:"\u0441\u043f\u0435\u0446\u0438\u0430\u043b\u0438\u0437\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u043d\u0430\u044f \u0432\u044b\u0447\u0438\u0441\u043b\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u0430\u044f \u0441\u0438\u0441\u0442\u0435\u043c\u0430, \u0438\u043c\u0435\u044e\u0449\u0430\u044f \u0440\u0430\u0437\u043d\u044b\u0435 \u0441\u0440\u0435\u0434\u0441\u0442\u0432\u0430 \u0432\u0437\u0430\u0438\u043c\u043e\u0434\u0435\u0439\u0441\u0442\u0432\u0438\u044f, \u0432\u044b\u043f\u043e\u043b\u043d\u044f\u044e\u0449\u0430\u044f \u043e\u0434\u043d\u0443 \u0444\u0443\u043d\u043a\u0446\u0438\u044e"},{id:4,value:"\u0441\u043f\u0435\u0446\u0438\u0430\u043b\u0438\u0437\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u043d\u0430\u044f \u0432\u044b\u0447\u0438\u0441\u043b\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u0430\u044f \u0441\u0438\u0441\u0442\u0435\u043c\u0430, \u0438\u043c\u0435\u044e\u0449\u0430\u044f \u0444\u0438\u0437\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0435 \u0441\u0440\u0435\u0434\u0441\u0442\u0432\u0430 \u0432\u0437\u0430\u0438\u043c\u043e\u0434\u0435\u0439\u0441\u0442\u0432\u0438\u044f  \u0441 \u043e\u0431\u044a\u0435\u043a\u0442\u043e\u043c \u043a\u043e\u043d\u0442\u0440\u043e\u043b\u044f \u0438 \u0443\u043f\u0440\u0430\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f \u0438 \u0441\u0438\u0441\u0442\u0435\u043c\u044b \u043e\u0431\u0440\u0430\u0431\u043e\u0442\u043a\u0438 \u0438\u043d\u0444\u043e\u0440\u043c\u0430\u0446\u0438\u0438, \u0432\u044b\u043f\u043e\u043b\u043d\u044f\u044e\u0449\u0430\u044f \u043e\u0434\u043d\u0443 \u0444\u0443\u043d\u043a\u0446\u0438\u044e"}],selected:[1],answers:[1]},{id:6,question:"\u041e\u043f\u0440\u0435\u0434\u0435\u043b\u0438\u0442\u0435, \u043a \u043a\u0430\u043a\u043e\u043c\u0443 \u0442\u0438\u043f\u0443 \u0412\u0441\u0442\u0440\u0430\u0438\u0432\u0430\u0435\u043c\u043e\u0439 \u0432\u044b\u0447\u0438\u0441\u043b\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u0439 \u0441\u0438\u0441\u0442\u0435\u043c\u044b \u043e\u0442\u043d\u043e\u0441\u0438\u0442\u0441\u044f \u0441\u0438\u0441\u0442\u0435\u043c\u0430 \u0438\u043d\u0442\u0435\u0433\u0440\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u043d\u043e\u0439 \u043b\u043e\u0433\u0438\u0441\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0439 \u043f\u043e\u0434\u0434\u0435\u0440\u0436\u043a\u0438",type:"radio",variants:[{id:1,value:"\u0410\u0432\u0442\u043e\u043c\u0430\u0442\u0438\u0437\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u043d\u0430\u044f \u0441\u0438\u0441\u0442\u0435\u043c\u0430"},{id:2,value:"\u0410\u0432\u0442\u043e\u043c\u0430\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0430\u044f \u0441\u0438\u0441\u0442\u0435\u043c\u0430"}],selected:[2],answers:[2]},{id:7,question:"\u041e\u043f\u0440\u0435\u0434\u0435\u043b\u0438\u0442\u0435, \u043a \u043a\u0430\u043a\u043e\u043c\u0443 \u0442\u0438\u043f\u0443 \u0412\u0441\u0442\u0440\u0430\u0438\u0432\u0430\u0435\u043c\u043e\u0439 \u0432\u044b\u0447\u0438\u0441\u043b\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u0439 \u0441\u0438\u0441\u0442\u0435\u043c\u044b \u043e\u0442\u043d\u043e\u0441\u0438\u0442\u0441\u044f \u0441\u0438\u0441\u0442\u0435\u043c\u0430 \u043e\u0445\u0440\u0430\u043d\u044b \u043f\u0435\u0440\u0438\u043c\u0435\u0442\u0440\u0430 \u0433\u0430\u0440\u0430\u0436\u0430, \u0434\u043e\u043c\u0430, \u0441\u043a\u043b\u0430\u0434\u0430",type:"radio",variants:[{id:1,value:"\u0410\u0432\u0442\u043e\u043c\u0430\u0442\u0438\u0437\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u043d\u0430\u044f \u0441\u0438\u0441\u0442\u0435\u043c\u0430"},{id:2,value:"\u0410\u0432\u0442\u043e\u043c\u0430\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0430\u044f \u0441\u0438\u0441\u0442\u0435\u043c\u0430"}],selected:[1],answers:[1]},{id:8,question:"\u041f\u043e \u043a\u0430\u043a\u043e\u043c\u0443 \u043f\u0440\u0438\u043d\u0446\u0438\u043f\u0443 \u0441\u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u043b\u0435\u043d\u0430 \u043a\u043b\u0430\u0441\u0441\u0438\u0444\u0438\u043a\u0430\u0446\u0438\u044f \u0414\u044d\u0432\u0438\u0434\u0430 \u041f\u0430\u0442\u0442\u0435\u0440\u0441\u043e\u043d\u0430 \u0412\u041c\u0421?",type:"radio",variants:[{id:1,value:"\u041f\u043e \u0445\u0430\u0440\u0430\u043a\u0442\u0435\u0440\u0443 \u0438\u0441\u043f\u043e\u043b\u044c\u0437\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f"},{id:2,value:"\u041f\u043e \u0441\u0442\u043e\u0438\u043c\u043e\u0441\u0442\u0438"},{id:3,value:"\u041f\u043e \u044d\u043d\u0435\u0440\u0433\u043e\u044d\u0444\u0444\u0435\u043a\u0442\u0438\u0432\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438"},{id:4,value:"\u041f\u043e \u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u0432\u043e\u0434\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438"}],selected:[2],answers:[2]},{id:9,question:"\u0441\u0438\u0441\u0442\u0435\u043c\u0430, \u0432\u044b\u043f\u043e\u043b\u043d\u044f\u044e\u0449\u0430\u044f \u0446\u0435\u043b\u0435\u0432\u0443\u044e \u0444\u0443\u043d\u043a\u0446\u0438\u044e, \u043b\u0438\u0431\u043e \u0442\u0440\u0435\u0431\u0443\u044e\u0449\u0430\u044f \u043d\u0435\u0437\u043d\u0430\u0447\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u0439 \u043f\u043e \u0442\u0440\u0443\u0434\u043e\u0435\u043c\u043a\u043e\u0441\u0442\u0438 \u0434\u043e\u0432\u043e\u0434\u043a\u0438 \u0434\u043b\u044f \u0432\u044b\u043f\u043e\u043b\u043d\u0435\u043d\u0438\u044f \u0441\u0432\u043e\u0435\u0439 \u0446\u0435\u043b\u0435\u0432\u043e\u0439 \u0444\u0443\u043d\u043a\u0446\u0438\u0438 - \u044d\u0442\u043e",type:"radio",variants:[{id:1,value:"\u043f\u043e\u043b\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c\u044e \u0433\u043e\u0442\u043e\u0432\u0430\u044f"},{id:2,value:"\u0431\u043b\u043e\u0447\u043d\u0430\u044f"},{id:3,value:"\u0437\u0430\u043a\u0430\u0437\u043d\u0430\u044f"},{id:4,value:"\u0441\u043c\u0435\u0448\u0430\u043d\u043d\u0430\u044f"}],selected:[3],answers:[3]},{id:10,question:"\u041e\u0442\u043d\u043e\u0441\u0438\u0442\u0441\u044f \u043b\u0438 \u0441\u0438\u0441\u0442\u0435\u043c\u0430 \u0431\u0440\u043e\u043d\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f \u0436\u0435\u043b\u0435\u0437\u043d\u043e\u0434\u043e\u0440\u043e\u0436\u043d\u044b\u0445 \u0431\u0438\u043b\u0435\u0442\u043e\u0432 \u043a \u0430\u0432\u0442\u043e\u043c\u0430\u0442\u0438\u0437\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u043d\u043e\u0439 \u0438\u043d\u0444\u043e\u0440\u043c\u0430\u0446\u0438\u043e\u043d\u043d\u043e\u0439 \u0441\u0438\u0441\u0442\u0435\u043c\u0435?",type:"radio",variants:[{id:1,value:"\u0434\u0430"},{id:2,value:"\u043d\u0435\u0442"}],selected:[2],answers:[2]}],score:9}}}]);
//# sourceMappingURL=0.f6e3d69f.chunk.js.map